失業救星?3日賺$10,000?有冇人做過試葯?

香港中文大學一期臨床研究中心現正招募健康人士參與一項鎮痛藥(止痛藥)酒石酸雙氫可待因片(dihydrocodeine tartrate tablet)的臨床研究(BABE-P19-110)。
• 招募對象：18 歲或以上的男性及非懷孕女性,甄選檢查證明健康狀況良好。
• 研究津貼： 津貼高達港幣$10,000 元,以酬謝你參與本研究所花的時間及不便。
• 參與研究你要做些什麼：到研究中心進行健康檢查、服食研究藥物及留院觀察(兩個治療階段,各留宿3 日2 夜)。

好吸引咁

link?

試止痛藥
係咪即係會先整痛你

• 如何參與研究：有意參與者請致電一期臨床研究中心(Phase 1 Clinical Trial Centre) 了解詳情( 電話: 3505 3377, 9am–5pm), 或到一期臨床研究中心網站登記
()。

條命值1皮 cheap撚到

申請左

我大學個期做過好幾次

殘體唔識字？

會唔會死

可能有機會服安慰劑
咁就正啦

津貼高達港幣$10,000 元

姐係有機會少過一萬

一期
試劑量安全性 副作用
搵命搏

係點的？

試完藥，其餘係自由時間？

止痛藥一萬比我都唔做

有極會染上藥癮

十萬一次就話姐 一萬拎下半身同你搏？

我個生物miss試過試藥，佢話通常呢d會好安全，試過幾次都冇事，如果你試一次之後都會搵你試藥，一萬蚊係唔錯嘅，好過賣腎

大學未夠膽整死你的

通常幾耐會出糧？點出？銀行過數？

想試

佢唔加高達我都想去，有高達不了。

應該係一舊錢 有幾多人試就平分 最高一皮 我估

高達就咪搞，而家HKU 支那人為患，陣間真係拉你去賣心肝脾肺腎

高達10000蚊

身後事安排好未？

副作用係點副法?

中度嘔心感覺，食嘜撚都無胃口，空肚個時最撚想嘔

銀行過數，會比張contract你簽，有講出糧日子

phase 1 只要test下唔死人就得
唔難賺

嘩屌 咁咪姐係揾命搏？真係出左事係咪無得賠？因為要簽生死紙？

仲上到黎應該試得過

咁就一世

副作用係失憶?

› ...
法國衛生部：止痛藥第一期試驗釀禍，已1死5住院- 中華民國婦癌基金會
2016年1月29日 — 法國衛生部：止痛藥第一期試驗釀禍，已1死5住院 ... 第一期，是徵求自願參加試用的健康成人，研究藥物使用安全和副作用而非藥效， 因此 ...

有可待因, 上唔上癮就睇閣下

仲上面有巴打講會想嘔到食唔落野 睇來好辛苦 同埋副作用有並發症死左點算？ 揾命搏

真係想試？聽講隻藥係中大幫間本地個朵臭晒嘅藥廠試藥

上面d人唔識高達點解？

會失憶 唔記得有乜副作用

低啦 有錢收，刷首抽

你唔你身體超好咪去

UST南亞仔
佢最清楚啦

咁理論上比得人試己經過左好多測既，死就唔大機會但最怕係永久副作用

試藥死咗果啲人上唔到嚟講啫邊有咁大隻蛤乸隨街跳

CLS

咁你仲有上半身

邊個出資研究呢隻野

想做爛市

高達1萬,姐係完左之後,佢比最低工資,你都吹佢唔脹

連登仔： 三日先一萬 我炒美股唔止啦

隻藥咁新，有咩副作用醫生都唔識醫

你地條命咁唔價錢

老老實實，試藥好傷肝架

葯係殘體咁药係英文？

傻閪先去試
咩叫唔怕一萬只怕萬一
你條命咁撚賤唔值錢

都要多謝你呢d人試
大家先有各種藥可以安全食

老閪都試盡佢 點都拎曬一萬

想做但唔想驗

係值咁既價 睇到自己咁高？

保險公司保唔保呢

係六日四夜wor點樣三日一萬？

揾命博....回報得一萬，貪hea做份文職都萬5啦⋯
各位想去既諗清楚.....

靜啦

俾
機
啫
生

都未見過新聞有人試藥試死
出街比車撞死仲大機會

但唔排除有副作用

如果肯定有一萬做得過

同果D 拎個肝去買iphone差唔多
不如買多幾場利物浦仲好

兩個治療階段,各留宿3 日2 夜
六日喎

survivorship

簡單D即係做白老鼠囉
係既, D藥試咗好耐, 老鼠無事, 理論上安全, 但係...理論同實際有分別.
老鼠無事, 理論上安全唔代表應用響人身上安全,
D人成日問有咩副作用, 其實無人知, 就係有人試完藥出黎先至知有咩問題,有預計到既問題, 亦有預計之外既問題.
好彩既就噁心,食慾不振, 頭暈, 頭痛咁; 唔好彩既永久傷害(e.g. 肝, 腎, 腦, 生殖器) 都唔定, 長期副作用更加唔知.
放心,有事實會醫返你既, 不過唔係樣樣傷害可以返轉頭), 最嚴重當然係死啦, (又當然, 你可能話我作大啦).
基於以上咁多未知, 所以出一萬大洋引人去幫手試藥啦~無話cheap 唔cheap, 你覺得值咪去囉~

全職做呢啲，月薪十萬

呢個計劃應該捉撚哂班綜緩新移民去試

隻藥舊既仲洗試藥？

药

此post已完

做過

佢有唔同嘅測試，有長有短，留院越長價錢越高，係開始前一定講好晒價錢簽合約

你打去問，佢話係幾多就係幾多，簽左合約個數就唔會變

無記錯做完一次要隔幾個月先可以再做

之前試過有好多係舊藥，但過左唔知係專利期定註冊期，要做多次報告申請

好多人唔識字
但係更加多人唔識google

唔知點解笑左

做過一次 識到朋友同前度

識到女咁正 狗衝先

其實以我所知，係做咗好多年，以出事點會無新聞
個test最主要係睇隻藥 d active ingredients血液濃度

樓上班傻鳩唔知頭 唔知路 就話危險

香港男人賤過狗，係差唔多啦

為醫學頁獻

3日10000都叫吸引

你日薪一萬？

試藥係成本嚟小姐

咁仲唔快d去試 完全唔危險就袋1萬

得一萬蚊就沖，成班連登大神

錯，1皮即係你當100%會出事

當0.01%出事，條命便值1皮/0.01% = 1億

1億你一世人都賺唔到

我乞衣黎 我可以

Ust南亞仔應該試到純晒
用乜藥都無反應